兩日紅假拎黎操腳 係咪最好選擇

操完返工好辛苦

操完再跑步 行樓梯腳都軟鳩埋

拎去炒散，搵多1K

跑步中意落街除衫跑 扮消防員

你咁大隻係幾似有無女女埋身

好多仔埋身r水吹

你返咩工先 我做送水 練完腳要射波

同人腳交操吾操到腳？

著Sport bra?

樓豬今日行bid?

我做地盤（泥水） 返工要搬樓梯

我做地盤 深黃

泥水洗唔洗爬渠？

咪癲

咁岩既？ 我送開觀塘區

唔做油漆？舒服好多

唔請我 話我似弱智

我做札鐵每日返工都當操緊腳

樣似 但你iq高

我樣同何仔一樣都係唐氏樣

何仔真唐氏

唔同的

佢極嚴重 當年比足絲雞撚到喊